# Проект: «Формирование подходов к анализу бизнес-процессов организации с целью формирования требований по информационной безопасности»

**Целью данной работы:**  является разработка типового подхода и формирование базовых показателей, отражающих уязвимость бизнес процессов.

**Объектом исследования:**  является изучение процессов работы платежей, способа выявления уязвимостей устройств, который участвуют в процессе.

**Предметом исследования:**  является формирование базовых уязвимостей для финансовой организации, на базе изученных устройств. 

В данном проекте предоставлен эскизный проект по формированию базовых показателей, отражающие уязвимости бизнес-процессов 
финансовой организации, на основе работы процессов платежной системы.  

## Участники

| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО                      |
|----------------|------------------|--------------------------|
| 171-361        | @ilampanegorit    | Захаркин А.О.            |
| 171-341        | @KnopaEl   | Мельник Е.В.              |


## Личный вклад участников

### См. report/Планирование проекта - 2 лист


